點解啲廢中廢老咁鍾意睇套大帥哥?

啲笑點又老套又唔好笑
茶記班廢中都笑得咁開心

child登都有人開po啦

啲gag睇到好老尷

其實幾好睇 又有洪永城

好睇喎
話唔好睇既一係新移民一係00後

八十後睇真係別有一番風味
以前中學成日睇佢，會諗番以前嘅事
冇共嗚就冇得講啦

有段時間6:00 - 6:30 放一次。

由西遊記開始已經唔鍾意張衛健
覺得佢成日作d 金句好撚煩
所以一諗到佢又專登作埋d on9金句就唔想睇大帥哥

啱呀

今次啲金句同塘心風暴差唔多咁尷尬

因為佢地廢你叻

張偉健條友由出道到而家都咁浮誇
做戲扮周星馳
初出道唱歌造型就扮張國榮

利申：無睇大帥哥

tbb拍屎片佢地都話好睇架啦

哩套野根本係為張偉健拍嘅
夾硬攞返以前d金句出黎
睇到好老尷

但叫做係佢返tvb拍嘅劇
應該唔會點衰
用黎比d演員擦經驗就岩曬

即係老屎忽鍾意睇啦,陰公,咁後生變老屎忽